﻿Разработать ASP.Net MVC приложение с одной страницей, которая имеет textbox для сообщения и кнопку. 
По нажатию на кнопку происходит отправка и запоминание сообщения на сервере (хранение сообщений должно работать автономно, без использования сервера баз данных). 
Реализовать возможность просмотра сообщений текущего пользователя и всех пользователей системы. 
Страницу вывода всех сообщений пользователей сделать с сортировкой сообщений пользователей по ID или по времени. 
На сервере запоминается 10 последних сообщений (по умолчанию) для каждого юзера и 20 последних сообщений (по умолчанию) для всех юзеров. 
Каждому пользователю должен быть присвоен ID – либо автоматически либо вручную. 
Наличие хотя бы минимального дизайна и использование AJAX технологий приветствуется